17歲少女未拍過拖向朱千雪求助，千雪BB霸氣回：未拍過拖唔係一件唔好嘅事！

前港姐朱千雪同岑杏賢係好姊妹，仲一齊主持節目《心理急救室》為少男少女解決煩惱。Big Big Channel專頁上載咗一段短片，內容關於一位17歲嘅少女因為驚自己冇拖拍而向兩位靚女求助 ，千雪即化身做「Miss Chu」教路，過程中仲爆出唔少金句 ！

片段開始嘅時候，岑杏賢就話：「佢係一個準備升中六嘅17歲女仔，見身邊好多同學開始拍拖，自己仍然係A0 （Available 0）。」呢個時候，Miss Chu即刻解釋「A0」係點解，即係單身兼未拍過拖，之後Miss Chu一臉認真話：「我覺得未拍過拖唔係一件唔好嘅事 ，我唔理解亦唔認同呢種年輕人嘅心態 ，你結婚都係揀一個 ，完全唔覺得之前拍過十次拖係叻啲囉 ，你話10A就叻啲啫 ！」

全文：

之後Miss Chu繼續金句王上身：「以前嘅年代啲人係好鍾意啲冇拍過拖嘅女仔，17歲未拍過拖驚咩？有個28歲未拍過嘅都唔驚啦，你驚咩？女仔拍拖quota（配額）唔多，我唔會因為要Experience（經歷拍拖）而去嘥呢樣嘢。」岑杏賢亦表示：「其實佢講個重點出嚟，係想有人關心同錫佢，其實有父母錫都係被愛緊。」最後Miss Chu總結：「唔好受社會壓力影響，唔好覺得呢樣（拍拖）係需求。」

想知邊個28歲都未過拖